到依家我仲以為18 歲生日係人生第18 年嘅開始

原來係已經過左18 開始第19 年 我認我on9

On9仔

sor

on9

真心唔知

咁1歲生日係咪第1歲嘅開始

...

你係 我on9定 你都係啱啱先知

你